【最佳隔離營】大鴉洲

大鴉洲曾經傳過係新屋嶺2.0， 以前係越南難民營，雖然拆晒，但係一個疏島上面隔離就應該係最好。

GPhone吹雞
踢WHO總幹事落台

澳洲2.0

錯
係港珠澳大橋個人工島呀
又大 又冇人
遠離民居
又近機場
一落機見有大陸人就送去隔離檢查
一有事就一個鐘內車佢返珠海
千億基建係時候回本啦

pish

用新屋嶺做隔離啦，又近羅湖🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼

正想講個人工島

唔係86個建制派所屬選區咩